大家有冇發覺 聽中央9up命令都冇好下場?

林鄭 PoPo 黨鐵

唔識分析 同 思考

信個小學生

好心學下曾蔭權啦

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

D風依家講過林奠唔聽中央支笛亂黎 搞亂香港

就黎做condom啦

一地兩檢都搞掂 肯定比上面大力表揚
個心仲唔熊哂咩
諗住做乜都得 咪出事囉